%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{abstract}
\thispagestyle{empty}

O obxectivo deste proxecto é desenvolver unha análise sobre como se podría chegar a utilizar a tecnoloxía ZigBee en UHF para a localización relativa en interiores e exteriores, chegando a facer algunha proposta de uso baseada en datos recollidos de xeito experimental.


\end{abstract}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
